依加d 90後真係唔捱得 33度都話熱

渣ga

明明我依加仲着緊羽絨出街

而家啲後生仔真渣架
33度都覺得凍

你用華氏做標準

有無興趣過黎玩兩日？

係呀 33度非洲d人凍到頂唔順

巴打喺邊

高過體溫

Sor

巴打係邊

渣ga 咁怕凍

屌你 出黎隻抽

部嘢壞咗

對唔住囉